[蘋果J圖]天文台料連落3日雨 周五六雷暴 氣溫如坐過山車

嘩

佢都係我鄉下

暴雨

呢兩日天氣啱啱好

哺乳

甩左扣返好

-18℃

次次平日好天
星期六日就落雨
我想去玩呀

APPLE DAILY記者點拍都沒有事
連登巴打MTR拍下腳仔就又拉又鎖

暴乳成災

記者開動傳媒mode

d天氣衰撚到

李潤芳係中環拍足成年都冇事